新華社:腐敗的本質是權力濫用 必須強化對權力運行的制約和監督

新華社發表評論員文章，指出十八大以來，黨風廉政建設和反腐敗鬥爭取得歷史性成就，但腐敗這個黨執政的最大風險仍然存在。

文章指出，對於腐敗問題，必須以零容忍的態度、猛藥去疴的決心、刮骨療毒的勇氣，做到有腐必反、有貪必肅，對腐敗形成強大震懾。

文章表示，腐敗的本質是權力濫用，反腐敗鬥爭必須加強制度建設，強化對權力運行的制約和監督。

賊嗌捉賊

講就反腐實為權鬥

維尼既權力呢?

人話:我準備做鳩死你，睇撚住!

濫用得最多果個而家咪高高在上

即係鬥倒政敵啦

呢個係權鬥訊號 又要死好多人

內鬥都唱通街是咪on9